岩岩買左架純最新寫真 有冇手足想睇？

每10正評放一張
留言支持尼日利亞放2張

支持2和B

唔想睇g

moses呢

支持2&b有冇特別加乘?

moses先有

g一隻 睇麻友仲好

唔係阿記名宿，不了

成隊黑人無人想支持

有2和b

支持尼日利亞

我都買咗，唔好益班垃圾

塊面比小朋友玩火車 柒過麻友仲收埋啦

一陣貼2頁

貼2頁之後果d自私睇算

支持尼迪迪

架純仲樣過我屋企隻法鬥

拉舒福特？

want diu

gchi 2&b & 尼日利亞